SOFI 可否盤前買股？

thanks! 唔知係咪我唔識㩒

no

thanks

一早有清講過，盤中都唔可以

Sofi 只適合SH用家

🤣 乜嘢料

你應該好快知

冇呀

SoFi融斷機制

sofi應該 10點45分先開市

邊有咁早

尋日11點開市

試下日日打電話屌柒佢 屌足幾個月可能會有😂😂

懷疑佢成間野得幾條友做野 次次打電話都係個幾條友做

sofi 長線用家用

一個月trade 幾次個啲

美股版揸兜

我懷疑自己多數strong hold就係因為用咗呢兩間閪嘢

😂 今日突然又好多人讚

唯一買到GME
Sofi 世界第一

其實sofi唔收佣，咁賺乜鳩
個app咁閪，真係有人上去用孖展短炒咩

11點先開市，喺sofi孖咗嘅隨時會跳樓